澳洲The Australian眾籌廣告出街了

多謝所有巴絲

In Hongkongers
we trust

正

正呀屌你！全世界集氣，信心返哂黎

正呀

感動香港人加油！

內頁第5版

遍地開花

我都岩岩買左

推

好感動

另外，我們誠邀各位已買到眾籌之報章的海外朋友發揮創意，
「用自己方法」為相關報章拍照，並標注 #FreedomHK，再發佈至各社交媒體。
請把我們的聲音傳開去！

海外巴絲買完記得share 打埋網絡戰

謝謝大家

尾能到

一早起身買返份

香港犀利！

push

push!!

G持

多謝所有好有心嘅巴絲咁急整到咁多國家嘅版本廣告

Push

正到

多謝你地既努力

準備買一份支持
感謝各巴絲出錢出力

街站抗爭新手法：草船借箭

香港 加油

人在澳洲,買番份先

香港加油

放工去買

香港人加油💪🏻

好感動呀香港人

推，真心感謝各文宣組巴絲

大力咗推呀

多謝各位
一定要贏呀

唔好喺連登like 咗算
最緊要viral
尤其澳洲華人要share ，viral 俾澳洲全部人知

係呀
用咗咁多$
唔打網絡戰好浪費

其實本地巴絲都要share

Hongkongers

Australia

搞咗咁撚耐, 好似見到個仔出世咁

英國有未

香港人加油

我都買咗

The Guardian 出左

記得瘋狂用唔同方法share and hashtag

推！

pish

推！！！

買咗兩份,

推 好感動

加油

推呀

我屋企附近間7仔得the australian賣曬你地班友有無咁快手

外國唔興比個頭版做廣告

係香港先興

全世界

唔係份份報紙都接受頭版廣告。

Proud of you honkongers!

Saw the paper in our office! So proud of you guys!

Pish

解1001

香港人 加油

全靠唯唯喺U旺同Baby condom 攪眾籌
香港加油!

自己人買斷市有咩意義

支持

大大力狂加tag share 出去pls

加多啲TAG
唔好只加#FREEDOMHK

澳洲巴絲幫幫手

[全球登報] 各位，我有一個大膽的想法

買咗份放係公司開心 share

推俾D on9睇

希望大家大大大力喺twitter ig fb whatsapp line telegram及各國主要forum發大功
雪球效應

如果上到twitter世界trend 同google trend 就有效！
記得要加#freedomhk #antiELAB #antiELABhk #香港
#HONGKONG #香港加油 #freeHK #freehongkong 等tag
#freeHKG

J到出血

好波

得返一份 好彩買到香港加油

on9仔

on咩9買份報紙得罪你？

買斷哂好撚威？

咁淨返一份係咪唔撚可以買呀on9 我宜家又唔係買十幾份咁買斷哂 買份報紙都唔撚得 on99